九龍塘要人!!

塞佢老母

推

我要㩒掣！！！

其實塞九龍塘同金鐘效果最大

要山唔到門

九龍塘月台每兩道門已經有一個港鐵人員standby

唔好去㩒制

up!!!

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

P

有無人塞火車呀

加油 我會幫手 你地好叻

我無野講